====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Chaque projet fonctionnera ainsi comme une université foraine , capable de mener une expérimentation singulière et d ' en rendre compte à la communauté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

